點解我生得成隻哥布林咁, 都冇得同靚女做愛???

想知.

哥布林都有分mk毒撚架
毒撚就企前排送死

仆街.

呢套野真係好撚正

樓在好靚仔

毒到..

好有男人味
特別個V字手勢

唔係你開po叫admin del post我都冇為意

metoo

唔好再推喇大家

我都似個4個入面其中一個

肥到斷腰咁

個肚

個個引哂入來

借刀？

我都差唔多呢個樣

信果個都ON撚9
撚狗

低級借力

on9唔推

唔出聲叫admin del po咪無事

講真 你仲衰過哥林布

[img]

算唔算正常樣

搵假相都搵張似哥布林啦

唔係咁都有人信下話

收返快埋啦，好撚柒

收返埋

可唔可以屌鳩你

好撚型

車迷=弱智

駁唔到

屌你po我上黎

做乜尻po我上黎

做愛其實好辛苦，粗身大細無謂丫

原本仲以為借刀

唔好推啦

低級借刀

推

emilia高級假膠

屌 又拉低車迷質素
我幾靚仔都冇用啦

高級借力

笑4

好想同女神官做愛
希望做哥布林英雄

你今晚早少少瞓發個好夢咪得囉

呢套達爾文黎嫁喎

好撚樣衰

動漫毒撚個個都咁上下樣

連登仔真係長玩長有

毒撚邊忽得罪你啊

樓主靚仔過我

On9真係無藥醫

幅圖之前睇過
收返埋啦

咁似成日係個鍵盤上面食雞翼果個ching

似史力加多啲

goblin champion

#metoo

係鬼達爾文
我記得好似叫咩見面5秒開始戰鬥
女主角好大波好撚正

張家銘?

黃穎霆？

你咁撚高, 邊似Globin呀

係Orge

不過張相左邊條女唔太掂😕

係wor 屌記錯

萬年青好型 佢能力應該同主角一樣

樓豬高招

鐘意4眼妹多過優利
不過優利都好撚正

睇下你張圖啲負皮先啦柒頭

唔知真自爆定借刀 笑咗先算

笑得好勉強
唔知呢啲日日要同班毒撚影相嘅女
放工會點樣屌鳩班毒撚呢

上左熱門，笑撚死

唔理真假
不過好好笑

lm

又真係有啲似

學埋明眼人d衰野

笑到我仆街

推爆佢

唔好推

OK型

pish

我想問呢兩條女iq加埋......

痴撚線估唔到有野萌得過Emilia.......

動物台3大煩膠
美波 明眼人 臭雞樓主

刀.jpg

樓主啲post 負平多到

三個加埋都...

借力 ？

啱

本來兩條女加埋有200
加埋樓主就即刻負數

樓主好靚仔

刁你老母

樓主唔得閒
喊緊 車真係垃圾

死臭雞

又開funson

人哋講我都唔信…原來樓主智商真係負數…

田所惠？

加埋佢變4大咪得

借刀姐

中上

真係唔撚怪得
原來真係on9
搶撚完即討1001又唔開post

似借刀
推左先

果d波台煩膠係咪個個都咁

唔係你講呢句我都冇為意

個樣唔丑，减减佢

刁得好

唔好話加埋智障女神唔夠20，加個金田一比佢都唔夠20

笑

大家唔好推啦

借刀

又懶又肥又樣衰，同d肥閪同一個level

唔好灰心，你可以去頂小李個位

咪推啦你班人 樓主好慘架啦

小李邊有咁肥？
小李阿爸就得

車迷啲樣好撚正，有個瘦四眼車迷都好正

嘩 放大成個男人咁喎

哥布林捉d女強姦嫁 你有冇跟住做呀？

哥布林識主動捉人
你就剩係企係到點有女呀

哥布林用生命捉女
唔似你呆係屋企打飛機等運到
你同哥布林既層次差好遠

樓主真人囡仔嚟

係咪弱鳩智架啲車迷